SMT入，11月CSL完約，求iPhone plan

請出招

SmarTone 4.5G限時轉台上台$298無限上網超抵優惠/家居光纖寬頻電話優惠
不同時間有不同優惠，有興趣歡迎聯絡我，為你提供貼心服務
有興趣Whatsapp/call:60891195
Telegram:smartonehkc

（以上優惠均需受有關條款及細則限制，優惠限期已過便不能用此優惠）

留名

Csl 10月限量優惠⚡️⚡️
真4.5g/最高速600m/可分享數據
6gb+2gb=$210
$238 無限！！
公務員可享有額外回贈

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram